燒山啲片越嚟越頂癮

典解咁港?

屌泛民笑到hihi

笑咗

好撚好笑

笑死
仲有嗰段廣告

佢未必講得中或者岩，但係好聽

笑撚死

呢個第一次見

蕭生真係爽 臨老搵到樣最中意做嘅嘢

清除咗d 小朋友先

燒山都由和理非變勇武

笑撚死朕

笑到喘氣

推

【重要分析】全民檢測影響絕對大於我哋所想，我哋唔可以坐以待斃

推

泛民最後嘅翻身機會已經喺面前！

佢講粗口真係順過平時正經講野好多

燒山: 我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅